(突發) 一名前解放軍軍人被槍殺死亡！

極大可能係國安特工

據博牛社區消息：2月27日晚，一名中國公民被槍殺致死，另外五名中國男子在馬卡蒂市jazz mall附近的一家江南食府餐館受傷。當場被殺的受害者是33歲的尹X濤，他的同伴25歲的凱也受了傷。根據初步調查，受害人與犯罪嫌疑人一起進入江南食府火鍋店。其中三名嫌疑人立即逃脫，另外兩名嫌疑人在後續行動中被Barangay Bel-Air官員逮捕。菲律賓警方從被捕的兩名嫌疑人身上追回了三支槍支和 345,000 比索。警方仍在調查槍擊事件的動機，並大力追捕還在逃脫的三名嫌疑犯。據悉，被捕嫌犯名叫楊X雲（音譯），還持有中國軍人的證件，應屬退伍軍人身份，兩伙人都屬中國人且都帶槍，其中一伙人已在馬尼拉數月，大肆搞錢。

皇

天

擊

殺

唔理咩事 有支那人死就開心

關天撚事，有錢使得鬼推磨

咪自推咁撚柒啦 好多人回覆係咪有錢分 成個連尼住個閪咁

而家係香港打劫同殺人果D會唔會都係偷走解放軍+黑警